法國拜狗真係笑話黎

安76吹大左

Kathy

大卡雲尼都入你十粒八粒啦

new ben

反哥嘅下場

只係76係一舊比哥狗更大既屎

真係笑話

哥帥>>>>>安76

準備去狙擊阿狗牙